係呢D時候先容易見真章

如果呢個時候你條仔女仲係政治中立冷感甚至偏藍
恭喜你發現得早
唔係等結左婚先知仲死

利申29 A0

咁可以點做呀?

分手

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U周刊
e-zoneiMoney
智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

大家都好愛大家喎

佢呢d人最愛自己
其他人死，都唔關佢事

你見佢而家咁既表現都應該明